\noindent\fbox{%
\parbox{\textwidth}{%
\medskip

\textit{Calculatrice autorisée.\\ On rappelle que pour la présentation de vos réponses, on attend un calcul en ligne et une phrase réponse dans cet ordre. }

\medskip 

}%
}

\medskip

Pour une course d'orientation, les professeurs d'EPS regroupent les $235$ élèves de 6\ieme par groupe de $12$ élèves.
\begin{enumerate}
\item Quel est le nombre de groupes complets ?
\item Combien manque t-il d'élèves pour que le dernier groupe soit complet ?
\end{enumerate}